600萬樓 屯門定深井好

想要2房
睇咗綠怡居，浪翠園
港島返工

屯門 有鐵路差好遠

天水圍啦，好過屯門

浪翠園 可以搭巴士去港島

25分鐘

英國

深井正好多

淨係巴士行大欖隧道唔行屯門公路出港島區
已經贏晒

屯門唯一比深井優勝嘅地方就係比較就腳
但係你偏偏揀綠怡居呢啲邊緣地帶

天水圍算啦

珀麗灣

港島返工買新界樓做D咁既傻事

62 係好住夠大夠靜不過交通係煩d
朝早有村巴/960P 出港島唔塞車都算快
ps 同屋企人住左10年前年結婚搬走

兩個地方都唔好

6球邊有就腳既2房樓買到啊

浩景臺

樓主都係想搵d幽靜少少嘅地方住
浩景起碼一落山已經係葵涌荔景
唔洗去到深井咁入日日塞車

深井無車真係唔建議住

6球將軍澳都買到啦

最緊要樣嘢係有冇車唔講

深井叫做有52x 962B+通宵小巴，叫做可以接受

屯門要買就買碼頭/龍門居附近，遲下鐵路起好升到痴晒線

青衣

港島西區/東區舊樓

深井無車出入好唔方便，你有就另計

深井好d
起碼如果青山公路塞車
你塞深井段就返到屋企啦

如果搭巴士番工，屯門出屯公會塞全條一星期最少三次，如果深井出，塞少三分二條。多數汀九位慢車。一星期一次左右。如果要搭黨鐵，深井就只有52x出荔枝角轉，或者去荃灣西轉。
如果要成日去九龍東千祈唔好住深井。

深井冇街市冇商場。多數要出荃灣。
好處係冇咁多芝麻人。

利申，深井人未住過屯門

浪翠園啦
港島返工就可以行條樓梯落去馬灣碼頭搭962B，正常上到車都仲有位坐，或者樓下門口搭308m小巴去青衣城轉黨鐵
其實我覺得冇車都唔算交通唔方便，有234A/B出荃灣，52X出旺角，夜返屋企可以係旺角or佐敦搭紅van
平時買餸or落街食下野都係深井可以搞掂

利申：已經住深井住左廿幾年

葵芳地鐵站附近

深井出荃灣，中環，青衣都好方便，雖然要塔一程車，但個環境舒服過屯門太多了

利申住過浪翠四五年

6球買葵芳荃灣舊樓好似方便d

6球兩房
住建生都好過綠怡居啦

6球 番港島
點解唔東涌 30分鐘過海

個view 好靚

空氣差 多大陸人

新界版大潭

我住深井的，個人認為深井交通比一般人想像是好很多的。你返港島工有過海巴士好快，但係唔建議買浪翠園，太舊、喺山上面同埋唔近巴士站（深井巿中心）真心唔方便，預算負擔得到就直上碧堤半島吧。睇過一次你一定會覺得物有所值。

有車都仲要有人放車位

樓下乜都冇
下下要出去先買到野食到野
完全唔方便
你應該未住過商場上蓋既樓

唔講其他 冇車唔好住深井 有時會等車等到死
等到火滾
利申揸車搭車各佔一半

住過深井2年，朝早靠巴士出中環你會屌足兩年

荃灣西總站但都經荃灣站
同埋邊度無街市只係個街市變左淨係拎黎食野，各大超市又有齊
唔中意出街，靜局，空氣好，就住深井
不過真係住就唔建議住浪翠啦，做乜都唔就腳，碧提樓貴管理費貴唔實用，不過就靚啲，有會所，海韻背靠屯門公路就嘈d，600萬麗都穩陣

係咩，可能我唔update,收番

深井係唔差，但浪翠差，無論邊一期都好，個停車場一陣梅味+黑曬，早3/4年前睇過話預備裝修停車場，唔知依家裝左未，另外成幢大廈個外牆又係變曬色，個人認為浪翠園不如龍珠島，反正幢野都係又梅又爛，仲有，聽講返後泊浪翠d車特別易舊同壞，聽講返黎

師兄邊個將軍澳居苑有6球？好多都去到7球半了

深井升唔起 講完

6m樓下可以睇吓柴灣高威閣
10分鐘步程到地鐵站+大量巴士
係樓齡舊啲不過叫做返港島方便

坦白咁講呢個預算係應該要搵啲識得升嘅地方 方便你第日換樓 深井雖然環境幾好 度假一流 但嚴重跑輸大市 如果要喺深井揀嘅話 揀浪翠園三期/海韻啦 麗都個樣真係太殘啦

緊係碧堤啦 雖然6m買唔到海景

呢個真，無法反駁。但好嘅方面係自住的話你喺可負擔範圍內有舒服嘅環境，如果一定要gogogo的話，你買荃灣西一房囉。

鐘意深井環境我會買荃西。再租深井都唔會比錢落去買

住得深井就係要海景，冇海景點解要買深井？但係 6 百萬好似買唔到海景

會唔會睇景峰果邊？
夠靜，去兆康站唔遠，多野食，行去搭 960 又得

你當南區係咩

建議巴打加少少800萬yoho 393
下個月又升5成
有錢日日賺

倫敦最好

係呀過億龍門居400尺

極同意 多巴士 一上車直上公路過大欖去西隧
屯公一星期塞2 3日車 大欖一路暢通

深井出九龍快D

卓爾居
瓏門

肯定有伏

寶琳三園

伏撚到仆晒街
同華景山莊一樣垃圾

除咗交通
有乜唔好？

少車 班次太疏
成日上唔到車

班深井撚成日水鳩人買
層樓永遠都比其他地區跑輸大市

朝早放工要排綠van
不過我又唔覺綠怡居 浪翠園 方便得好多

見樓主都係想搵靜嘅地方自住
講投資價值 方便程度 配套
梗係大把選擇好過呢幾個屋苑

呢個真
深井其實同屯門冇分別
除非有車
冇車寧願要屯門
至少交通方便 又有狗鐡
深井等小巴出荃灣 有時等半個鐘都冇車
巴士又20分鐘一架

唔怪得咁平
市區先6M左右 仲要新樓

深井好方便
有車直岀港島

住深井首先你要有揸開車 如果唔係真係好唔方便

住慣其實無嘢 唔係個個都要住正地鐵上面嘅

深井會靜好多 生活上無咁方便
平日買送可能得超市同佳寶
食飯就嚟嚟去去果幾間餐廳

不過……個海景係正既

浪翠園好多地方收唔到電話訊號，你落樓下行下有朋友住果頭成日去

元朗公園嗰啲仲好啦，撘968/西鐵都得

同埋睇你番工番邊，深圳物價唔平同樓下食野選擇少，同樓價一定跑輸，你可以睇番樓價，前十年沙田，天水圍，跑贏，深圳係完全跑輸大市，當然，如果你有錢有車好好住，人少，同偏，無人會無啦啦份去，少好多閒人，同埋同區的人窮人較少，最後仲要睇你會唔會生小朋友同你諗住住幾年換定點，屯門就睇住邊，但唔係果頭番工都麻麻，因為童黨都幾勁，希望幫到你

元朗無咩純住宅區，好嘈，同721之後都驚啦大佬

變左深圳

青衣屯碼都有海
至少方便過深井

點解？

呢個價聚康啦

962B喺黃金海岸青公沿線都上滿晒
去到深井無位坐
青公仲要越黎越多新樓
再遲幾年深井客可能坐車頂

浪翠二期景最靚

一定係深井，細社區乜都齊
出市區快好多，出荃灣又係另一個旺區

但浪翠就唔好喇....

而家962B好似都仲有位坐，班次都幾密

屯門塞到西咁
一定唔諗
我都有睇深井
寧願要供都要睇住個海黎供

點解 同碧堤比?

6m買唔到碧堤, 人地上緊8球
窮撚就買屯門啦只有屯門係你值得擁有

遠咁撚多 仲要兜上去天水圍先落返黎
真係
差好遠

6M 加多半球買荃灣昇柏山得唔得？

荃灣去港島都未必得喇

南區夜晚有d咩睇？

如果去ifc 個邊真係差唔多25分鐘 上車開始計（碧提）

一定要揀下面深井大街果堆，浪翠你要行落去行到你仆街，巴士站又係哂下面

唔洗諗

又水鳩人買深井租返一年深井頂得順先好買

淨係交通上有鐵路 就已經保值同搵人接貨都易啲
睇下樓就對比下深井同屯門條curve就知

不如再簡單d講，樓價反映一切

屯門比痴線佬住嫁
所有住屯門既人都痴撚線

要在屯門工作先掂

6M加少少其實買到海雲

昇柏山都唔好得幾多

唔嘈

啲船響仲大聲過飛機
夜晚訓教一響嚇醒咗

潮濕, 同埋屋苑細
附近配套少

海景屯門碼頭都好正

問你就答喇柒頭
夜晚個海黑媽媽 景條撚?

私家車都唔得喇屌你咩

962b 真係得

哦深井晚景又好撚靚好光猛？
同你條on9臭閪講嘢都曬我時間

比你睇到三橋，咁講又唔係真係"海"景嘅，你係要搵野嘈

你有無車

寶林三寶大把六球左右兩房3-400幾眼鏡房
係有班傻仔成日以為 日出康城、將軍澳站先叫將軍澳區，其實寶林先係上車樂園，行去地鐵站5-10分鐘點都到，三寶比人低估得好緊要

大圍🤣🤣🤣

眼鏡房

ip都唔洗check

又唔駛既
三寶有420呎兩房眼鏡
有朋友改個廁門靠近廚房門
即刻成幅大牆出黎，擺櫃擺電視一流
視覺上個廳係好大下
如果買少過400眼鏡房就真係不了

睇餸食飯，慧安園個性價比算係咁

將南係sell新樓同升值潛力
寶琳個邊住唔差，睇介唔介意舊同近公屋

將中將廣君傲要同樣大細預比多2球
將南無8球以上唔洗諗2房

深井係比有車/ 家庭(有B)/ 退休人士住
如果以上三樣你都唔係, 你買屯門會少好多煩惱
千祈唔好貪個景靚, 習慣左你住邊都一樣

百貨應百客，如果要清幽深井一定無得比
要平衡地段，起居生活方便就點都要預左無深井咁好環境
再想要會所新樓，就只能乖乖比多幾球買將軍澳站將南區既樓

唔塞車係得 有次上環上車 5個字到青龍頭
西隧 西九龍公路 長青 汀九 之後一落屯門行幾分鐘就深井

6球2房嘅話黃埔新村啦

你係傻閪定理解能力有問題

舊能到
樓下又多食肆，肯定好多甲由

話冇車唔好住深井嘅人應該唔係住深井
深井交通冇想像中咁唔方便
962B七個字出到中環
轉上屯公係屯公尾段
當然啦如果你活動地區係東九龍沙田大埔咁就真係唔好揀深井

利申: 中環翻工，住深井有車但只係為左六日去遠嘅地方方便啲

豪景先多車位 又靜

但係商場上蓋咁燃多人 之前海之戀禮拜六一落樓下就同人逼
不過大部分人都鍾意方便
係有小部分人鍾意住靜D嘅地方 唔係點解碧瑤灣咁貴

如果唔介意日日同人逼係幾好嘅
葵芳又多野食

前邊啲post話962B返中環會冇位坐同想死，點睇？

買深井點解唔買珀麗灣？
位置差唔多咁閪但珀麗灣好似環境靚d

緊係青龍頭豪景啦 分分鐘成層得你一個住

加拿大啦

會覺得因為咁樣有得升 你都真係幾痴線

正常屯門同深井就會叫人揀屯門嘅 ...

頂你個屯門係藍地嚟嘅喂
仲要入到福亨村路入面
咁我寧願揀浪翠園好過

樓主要買嘅浪翠上車係有位嫁
去到海韻嗰到的確有時會冇位
不過繁忙時間會有車係豪景出，我見海韻上車都仲好多位
962b班次都算密

買藍澄灣啦

係激多

有車但有小朋友都唔好諗深井，日日送返學放學，唔洗返工咩。
如果諗校巴，小學都仲有機，但左上中一，一係日日接送，一係就日日由得小朋友山長水遠咁坐巴士返學。

如果冇小朋友，又唔考慮生，揸開車，咁就可以諗下

深井好差 夜晚好多飛車影響睡眠
又近海 好潮濕
返工搭車例牌無位

點同呀，有青馬大橋同港島景都差好遠

唔明點解個個都話深井要有車先住到 明明樓下就小巴 巴士是但一架都出到去

大撚把狗住深井 碧堤起碼兩個警司

深圳啦

由細到大住深井，幼稚園、小學唔難搵校巴搭冇問題，中學自己搭車慣咗冇問題，但如果你係贊成「求學時期不應談戀愛」既家長，我非常推薦你住深井，因為個仔個女會少咗好多機會溝仔溝女例如一齊番學放學，住附近即興約落樓下吹水食飯，上人屋企玩，通通都好難因為冇乜同學仔住深井又格sip，特別係心儀個啲眼見人地住得近個啲好辦事好多

唔係話屯碼方便過深井！我朋友住碼頭嗰邊，我沖完涼，佢先話入屋

不過，碧堤好好風水
屯門由來都差

返深圳住最好

堅離地城唔好咩

深井係深黃，已經好好住

屯門十個人九個蝗 淨翻一個係藍
東涌起碼多外國人

東涌起緊超多公屋 第時仲衰過屯門

買浪翠你會好後悔

唔係講緊住嗰啲

嘩。。。好計喎，可能即刻一堆虎媽仆去買深井

以前CCTVB偽人個個住左碧堤都大紅

我深井海雲軒同屯門御半山二揀一
一樣四百幾尺
屯門貴六十萬
但最後揀左御半山

兩個選擇都差

負皮係咩心態
突顯自己無知？

蘇文峰also

諗住買海雲軒，點解差？
有車，一條友住，返中環

巴打
我同你一樣
但因為海雲軒已經冇車位
加上已經十七年樓
所以揀左御半山

御半山全新樓
有車位
又夠靜
而最重要係
深井樓大市升時佢微升
但大市跌時就一齊跌

山山配套其實幾好

住屯門搞唔掂屯門公路
一定唔會想揸車返工

海雲軒
諗住睇吓會唔會識到人去租浪二/三車位（唔介意俾錢叫人幫）
再唔係租碧堤車位

山山我鍾意佢夠靜
附近又冇公屋

不過如果冇車
建議唔好考慮
渣開車
其實住邊都冇所謂

比個貼士你
十月頭左右
睇中左四百幾尺海雲軒
7.1M
我買左御半山之後
個業主offer 我6.7M
但已經太遲

謝
28Hse 而家最平個間都係6.7m
唔急買，觀望下先

上年十月定今年十月

深黃深井

深水埗啦，深井太遠

Lm

巴打，寶琳三寶即係邊三個屋苑呢？

唔係深井市中心，落樓買野要行比較耐
去睇一次會感受到，但價錢係平既

升就一定有得升

係睇升幾多姐

Wiki 原來都有講：
旭輝臺、富麗花園、慧安園有毓雅里三寶之稱。

汁：

買二手殘樓有冇要注意？30年以上點睇？而家啲樓壽命可以去到幾多年？

補充，三寶入面最抵玩一定係富麗420兩房
600-700萬則非常實用
其他兩房旭輝台係鑽石廳、慧安園兩房好似無400以下，單位比較細無富麗實用

（好似踩樓主場，不過如果樓主既然係港島返工都可以參考下，坐鐵由寶林站去港島真係35分鐘到都到中環）

Thanks

睇你為左乜啦
深井同大半條青公
淨係無公屋無居屋無蝗蝻已經值回票價
千金買屋萬金買鄰
香港地真係無乜地方係咁

交通有紅van有巴士有小巴又唔可以話唔方便
只係有時逼住塞屯公
塞車時有車同無車分別不大

連登仔成日話要方便 平時咪又係毒係屋企

我投深井一票.... 環境好
屯門都係市中心/兆康方便啫 其他位咪又係同深井差不多 分別係差在多一程輕鐵OR巴士OR小巴

同意 住近地鐵站又點 隔離有條屋村 星期日落街食個早餐都要同廢佬爭位搭台

慧安園眼鏡房有400呎以下
580-620萬都有
旭暉台個廳+門位置d設計擺傢俬好煩

但如果出得600-700好多選擇
夠買新都城眼鏡房坑口新寶，南豐都得

要港島唔嫌舊西營盤同堅尼地城舊少少30-4x樓齡都有

坐過海巴士，深井出港島的確係半個鐘左右。

住緊綠怡居，感覺有好有壞
Cons
平時鐵路巴士出入要預多10分鐘行大街，初初覺得好遠但行慣無野
雖然綠怡居唔比養狗，但係周圍村屋同埋豫豐花園都有好多人養狗，有時夜晚都幾多狗吠
餐廳選擇唔多，得返好啲茶餐廳同間日本野，要多啲野楝一係出富泰或者市中心
日常買送得惠康同細街市
Pros
村巴出市中心6-7 分鐘，都幾方便
加多少少買天台好正
有仔女嘅話會所都唔錯
管理費中規中矩兩蚊尺度，計算會所service 都ok,雖然而家都唔多用
有兩老嘅話，可以朝朝去藍地水塘晨運
總結
搵緊南丫島地方住

兩個都有靚盤荀價。免佣

繁忙時間差唔多5分鐘一班
仲要好多特別班次深井開出喎

星火會好啲，allin

深井啦自成一局
出荃灣好快

日頭返工時間得出金鐘同中環，灣仔係咪要轉車

唔塞車嗰陣時咪係囉

咪撚拓市啦
富麗420前排先成咗兩間600樓下
700既買3房都得啦

住過昇柏山， 真心兩房算抵玩。 四四正正。 又夠靜。 係行去港鐵站要十幾分鐘無瓦遮頭。 不過有巴士過海。 6M 多少少買到低層。 5 年樓， 算係咁。

Btw返港島朝早可以搭690P，大概八九個字到中環

港島邊區？
最緊要係考慮朝早返工有咩車坐

長實樓

中環

住小欖嗰個屋苑

早上有邨巴去九龍站
或俾$3 坐邨巴去小欖轉車站轉960 / 961，25分鐘到中環

邨巴去荃灣地鐵$13

尺價/租都平

最細單位670尺實用
你叫AGENT俾盤你去睇吓，然後再比較其他。

有冇深井aa有意留tg

如果唔搭鐵，屯門返工時間有邨巴直接出港島好方便，放工時間都有邨巴返嚟。

明明6M已經買到半市區上蓋兩房
都唔明點解要揀屯門深井

巴打有冇推介？

邊個屋苑先

浩景臺好似係公屋吧

租深井住下覺得好先買，我就係先租後買

行去黨鐵站日曬雨淋，又多工廠大廈重型貨車出入勁危險

有老婆仔女真心唔建議

邊到有

深井屬有車階級選擇

半市區上蓋?
深井講緊係6M全海2房
你話海景唔值錢我都無計

無車都 OK ar

想要景定方便
景就深井
方便就屯門

深井

小巴10分鐘去荃灣乜車都有

問題係唔定時，唔知幾時上到車

都幾密下唔使點等
同普通唔近地鐵屋苑咪差唔多